Costanza 請進

點解我地仲未俾人ban

cos

post 已經del左

叼奶星del撚咗個po

deled

咁都唔死 ， 多謝連仔啦

想死都死唔到先慘，不死人

ban都唔撚敢

連狗真係無恥

貼合成獸都唔撚bam啦屌

Bam咗冇人上

被迫害妄想症

沒有波台 連登什麼都不是牙
好蛋野都係波台帶起 班小朋友再跟風

連狗迷麻呀嘛